救護車同消防車唔撚同，唔係全部都要放行

救護車上面有傷者，大家放行我覺得冇問題。
但今日咁撚多紅色救火嘅消防車，做乜野要俾佢過？

今日仲要喺橫街出大路，一下就攔截咗後退緊嘅人流+打亂曬road block,咁樣放法，真係會出事。

仆街啦你，消防要救人架，恨錯難翻

笛都唔響，真係出緊隊救火？